「巴入」其實你地而家係邊度買衫？

我d衫著左幾年都無點買新衫，
一來唔知而家興點著，二來唔知邊度買
有無巴介紹下而家興啲乜同邊度買？
利申：唔毒都唔型，想入流d

個人靚仔著uniqlo都ok簡簡單單

個人唔靚仔更加唔好搞咁多野簡簡單單

呢個問題都想問

最緊要平

而家好似興呢啲文青碌，望落幾簡單又舒服，但有巴打係咁屌話柒 （邊度買？）

好易著到怪叔叔咁

u記咪係賣依啲
人柒著咩都柒

攪清楚自己想行咩路線嘅look先

唔同look都有唔同配搭

好似打機揀分支線咁

諗好行咩路線再上網睇 就易搵好多

三心兩意是但見到靚就著上身好撚7
只會似毒撚一名

通常依家香港地男仔都係：

文青look
( 白色/啡色/麻色

暗黑look
( 全黑+層次感

潮牌look
( 有錢真係可以隨便搭只要當下夠新夠潮就ok

黑look係指邊種？有無示意回睇下

bangkok, 無得去之後無買過新衫

wacko maria 型到不得了

黑色中袖衫 加件黑色背心 果種？

褸都還可以
衫就不了

呢啲？我接受唔到

自己出下街望多啲好過係度問

U記 佐丹奴 baleno嗰啲囉

菊花牌

出街係望到但唔會知邊度買

同男朋友多數買H&M

山本耀司 Y-3